KFC都岀月餅咩玩法

仲有冇雞絲月餅

最鐘意冇果樣搞果樣
牛當又難食到嘔，好地地兩個平價飯又合體變到屎一樣
出親d新雞都唔好食
得m餐係人食

我寧願食快樂蜂都唔食佢

不務正業